HA RN offer 如果今日收唔到email係咪即係唔收？

有朋友話可能會打電話黎。
會唔會有啲人唔要offer就派返出黎？
事關本人面試果陣太緊張 淆哂底